盲既都睇得出瑞典收咗英國錢輸波

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

邊隊比得最多錢準備好買個世界盃冠軍

輸咗幾多啊

老衲-: 盲嘅都睇得出輸波等於收咗錢